南亞幫紅磡毆劫男子 擸24條金及千萬日圓

紅磡發生劫金案，消息指，晚上近9時，一名男子報稱到都會道6號置富都會攞貨後，拿着一個中型手提篋，載着24條金條及1000萬日圓現金(約70萬港元)，準備離開。惟行至商場門口時，突有一名南亞漢趨近，搶奪其手提篋，男事主𡚒力反抗，與對方糾纏。

期間，再有2名南亞裔男子出現，各亮出一把摺刀指嚇事主，又向他拳打腳踢，事主寡不敵眾被搶走手提篋，賊人得手後迅速逃去。有目擊者指，事後看見約6至7名南亞裔男子，登上一輛客貨車離開。警員接報到場，用警車載事主在附近兜截，暫無發現。警方其後在東九龍及西九龍均設置路障，搜查賊蹤。案件現列行劫，正追緝6至7名南亞賊匪歸案，各人均戴口罩、穿黑色T恤及戴黑色Cap帽。

走私金去日本嘅集團？

黑吃黑？

黑吃黑抵撚死啦走私賊

冇內皃我切

山口組vs南亞人

李偉文

南亞佬邊有咁多情報 有人放料收買南亞佬做野炸掛 南亞人不嬲好好人 一定係比人金錢利誘犯案

依家香港d黑社會搵晒南亞做打手啦
貪佢地命賤乜都夠膽死

肯定啦,應該傾唔掂數,分唔均
搵南亞仔做最好
爛命一條,又難跟
認錢唔認人 而且又差唔多樣 鬼認到
你見好多人做野而家都唔請大圈仔同D老鼠
直接搵佢地 夠方便

成幾百萬喎總共

前港隊隊長無人識